元朗揸車去觀塘返工最快路線

DLLM返工放工時間塞到highhigh 有冇邊條路線快啲？

有時老龍塞車，google會指你行東隧駁西隧再返元朗

隧道費

試過 好撚on9

得老龍 完

啟隧 + 觀繞？

唔行老龍唔通你行3號仔奧運出屈返大子道東咩

加橋都塞到hihi

最快最貴 大欖 觀塘繞道
唔使錢 屯公 觀塘繞道
中間 上水去沙田再經大老/獅子山去觀塘繞道

有冇得避加橋

城隧轉大老山

屯公加觀繞會唔會2個鐘先返到

唔會
因為要3個鐘先番到
因為唔使錢

返工放工時間度度都塞啦

就咁睇google map 真係好似冇乜塞喎

入轉西貢出返黎

巴打幾點返先？
我住沙田日日大老山8點開始慢車 出城隧果個位去到新城市又收50
而且你出得荃灣不如塞埋個老龍算

屈入何文田響埋土新hall 果度轉去紅磡再行大酒店

應該7:30出車

荔橋後 長沙灣道 界限街 太子道東

有諗過哩條，再行啟德隧道。

揸電單車

食埋個糖水先

元朗上水大埔馬鞍山西貢將軍澳觀塘

咁要睇你 set 最短定最快行程

Thanks 巴打

你要考慮你行屯公定大欖
差好多

大欖啦 頂唔順咁長途

有錢

界限街小心返學時間多車 一係望住google 隨時屈去亞皆老街 執生

on9 揸車仲慢過坐黨鐵

好多原因嘅 咁可能巴打住得偏 / 返site

罷搭

登打士街出行地面 如果好彩就唔洗塞

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠一
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我平時將軍澳8:30岀行龍翔道屯公入元朗9:30前到啦

巴打好波

大欖 西隧 灣仔繞道 東隧

搵過第份最快

大欖 屯公 城門 大老山

揸26啦，可以攝車

朝早條條都塞架啦

搭268c

路面點都唔會快
唔怕批鬥咪搭鐵囉

每日元朗去將軍澳
屯公老龍將隧
朝早就1h15m左右 有時1.5hrs
收工就基本上1.5hrs
d死廢柴成撚日係快線串燒 攝位又hi到 成撚日撞車

佢就係唔想塞老龍你仲叫佢搭268c

天水圍揸車返觀塘 係咪屯公老龍

真係試過，不過係觀塘返元朗
經西貢行西沙返去
老龍d濕鳩popo發癲，咁行最安全

騎牛牛